丁蟹效應，例不虛發，尋晚首播，今日即跌

跌得果少少

其實試過唔準的

最詭異係大陸升，美股升，獨自港股跌

又要拎返幅圖